男仔點樣為之中央暖爐？

成日俾人話我係中央暖爐
其實係點，我又唔覺自己係。

厹

乜人都去關心